ViuTV 不一樣的節日 一至五2300 (2)

甘寧

Lm

lm

主持太趕客

其實金ling算幾靚

金鈴不鳥

十半同十一鬥趕客？

暫停營業＝執粒

想問brian點做訪問

屌你介紹中國城 垃圾

見到啲殘體字差啲以為喺大陸

中国食品批发

肯賣mario帽未

想睇下多啲韓國嘢

飛去隔離14日拍的

點解會買柑？秋天？

幾時介紹杜老誌

頭先嗰part究竟係做啲咩㗎

武肺一撚定係支那人帶過去㗎啦

LM

阿媽係女人

仲有咩

香港大排檔

冇咗喇
可惜九叔

勁多懶音

cls 又冇啦啦有陳安立把聲

呢條女都幾勁
俾人屌足咁多年

點解佢visa可以咁耐

後面個電視咁似睇緊tvb新聞台

係
金鈴係藍絲
又去支那城 又搵呢間

你有冇bt
Download翻版歌

佢入面一啲韓文字都冇
係咪唔會有韓國人嚟食

仲要讀comp lit 真係影衰哂

乜唔係拍乳咩

實有鋪係local only

佢啲懶音真係搞唔掂

人越賤越得米

邊個諗出提子=提防騙子呢d咁爛嘅食字

酒啊
想睇到有九叔俱樂部出

衰過steve巴
聽到打冷震

韓牛

咁消防都任何仁啦
我淨記得佢抄過鬼滅

無人到

可能係佢地PR上連登睇到 拎左嚟用

鄭金鈴不了
轉台

九叔遺訓
如果我哋真係日日出去花天酒地嘅話
佢會好高興

安立係咪key上去

[YouTube小強鄭金鈴]呃綜援、棄養寵物 (偽韓國達人）狙擊記錄4

笑到pk

yes la

嫁雞隨狗

等一陣睇6C

好悶 問一句答一句

係
好好笑 KEY到 又唔可以話KEY 得唔好 但總係有小小崩

條女點解可以有咁多懶音

真

佢後面背景啲色明顯係有啲唔同

第6-7集 韓國
第8-10集 西班牙
第11-??集 台灣

比較好奇點解會有西班牙

韓國啲嘢食真係好唔吸引，成鍋嘢睇到都唔想食

見到佢邊邊位化開

4條女3個都唔識揸筷子

我開頭以為佢定左格

陳安立sticker有幾多款？

泡菜邊爐啫
認真整都可以整其他嘢食嘅

呢樣好真

唔怪得要避走韓國

搵到隻腳係果邊咪有囉

邊到有得down全套

唔出奇 我識嘅朋友 都冇幾個識揸 (自己都係)

個台灣女好似唔知佢地講乜 好悶咁

都係嗰句 唔該viutv咪撚再搵鄭金鈴
唔講個人 啲content都廢撚到

問下陣仔知唔知

yeah得咁尷尬

TW係咪有AV出場

搵到人拍就咩都得架啦

條仔好樣衰

日本好睇好多

條路好塞

只係我覺得出咗亞洲應該比較少人慶祝農曆新年

條仔on9，咁撚樣揸車

狗仔

慢緊車吊極力子慢流姐應該

搵條女做節目好唔掂

嗰個就係男朋友？

但係佢介紹係“韓國朋友”

自動駕駛？好似成日唔使揸軚，雙手食嘢

去"朋友"屋企見家長拜年

eason仲上到

聽晚好似好睇啲

所以先有值得拍嘅價值

話男朋友喎

放曬軚食嘢，真係買佢怕

啲走勢冇咩分別咋喎

agger
外國d華人點過好少人知

唔似，佢又有揸返，但雙手食嘢又唔望前面真係cls

如果佢係真香港人既話
我覺得呃綜援做得好好

睇車出面個境嘅速度唔似慢流緊，痴撚線
仲要明知拍緊嘢好心啦

佢想話俾大家知嗰條唔係爛路

因為疫情的關係

開波

冇咩人睇 幫手推下

又要睇綜援新移民

好好笑 key落去

原來金ling返左黎hk

“男朋友”

依家係金鈴對住空氣講野？

陳安立好似盲人咁，望個角度錯晒

有冇人翻譯畀佢條仔睇

又係呢條臭閪金鈴
TVB撈唔掂又過嚟

去到都五點

好多

個老母好似好西咁

是

原來係廿年前賣帽條女

屋企都限人數

到底十半定十一趕客
聽日直接等十一半睇八婆算

原來係因為個臭西所以無得見個仔
唔怪得老母咁西

邊個人渣機

啱架啦 呢d先治到金鈴

算係有啲誠意

今晚1130睇我老婆

陳立安係唔係冇衫換

韓服都幾正

淡妝真係有少許出事

點解有d似結衣

十一睇地方 之前日本還好

打少d丁啦ching

暫時最差都係介紹香港

Oppa

屌真係冇人睇金ling

兩個個樣確實好似唔錯

條仔

呢呢呢

幾正

韓國啲阿豬媽
同支那婆一鳩樣
呢啲先治到港女
香港人都係太客氣

yolo

豪哥！

我覺得係因為好多巴打反韓
之前講日本就算悶悶哋都算多人睇

郭爾君

唔關事 係關條八婆事

係
加上好多人都唔中意金ling
不過呢套嘢真係好悶

19年後唔反了

唔知點解我又唔係好反感佢
好耐之前有一排都會睇佢youtube片

why?

都唔明個節目玩咩

好想快啲有得睇

膠巴會睇嘛

條韓妹似上戶彩

暫時5gjm9
但個feel好正

有冇睇寂寞是幫兇
應該都係嗰種
其實我覺得麻麻哋
不過今次咁多女

睇到就睇
轉左工後追viu節目無以前咁方便

個阿叔著得有啲潮

會唔會係人生交叉點d fd

入面啲人個個都咁著
同埋第時去旅行 千祈唔好去呢度 悶到仆街

對人多？定對電腦多？

地下甩哂色

對多左人

竟然係咁 好似都幾得意喎

幾碌法包咁

好悶架 又遠又無聊

一個一個人 當我只有一個人

係咪其實就係韓國版嘅屯門公園

韓妹

係咪好似香港公園阿伯玩嗰啲

韓國呢啲景又真係靚嘅

好正

咁就真係煩啦

但係唔知點解市區就好似麻麻
有少少似大陸feel

好掛住韓國呢啲橫街dllm

Netflix新劇喎

我無睇泡劇所以都唔識
同我講有咩景靚就得喇

呢啲橫街係幾有feel嘅

以前太多支那人去
同化咗

西西弗斯的神話
好新

好掛住呢啲小店餐廳

珍，如果唔係viu，自己都唔會去睇

記得曾經聽過韓國戲院最早開6點50分早場

唔知韓國呢輯邊個諗啲舖排同介紹主題
真係覺得有啲悶，個present技巧同睇金鈴YT一樣冇乜新意，好似只係將YT片擺係電視上播
拍vlog咁樣拍好似唔太適合電視節目..

同香港一樣

馬德里正呀

韓國終於完
我去拍仲好過佢

下集西班牙

西班牙

想睇

西班牙呢個幾好睇咁喎

正

孖妹幾正

暴龍哥竟然告急

竟然有告急榜

個廣告幾好
大家快啲投票

中意張就敬軒 好高個個男仔幾cute cute

糊辣巴會唔會濫咗啲

好中意呢嘅填圓眼鏡 乖乖仔

藍金鈴
根本唔熟韓國野

又夠鐘睇陣仔

今集係真西班牙老公

去西班牙lu

其實算係key得幾好

咁慘

終於無綜援新移民

西班牙老公

呢個紅色底爭D

Timelapse係咪真名

真。西班牙老公

啲景靚到

馬德里痴撚線架，成地都係煙頭

Giminez？

因乜解究人哋踢皇馬我就踢南華

蝗

Claudia好似幾正

有鄉音？

屌 冇野 頭先聽錯

請吧

我蝗

貓貓

唔出奇嘅
假設你五年裏面講西班牙文多過講廣東話嘅話
發音歪啲係正常嘅

皇馬做嘢個女仔幾靚

she works properly算係好差既comment

下

唔戴口罩

去參加口罩少姐啦

西甲球隊好似唔可以有88號㗎喎

印on 99

ox 88

我都覺得幾靚

Sorry真係唔識欣賞OX 88

歐洲M碼
大到仆街

有啲尷

VAR IS ON 79

殘體字

周圍都有支那街

死鬼佬又講蝗語

說什麼普通話

其實呢個世界仲有好多華僑

個老婆香港人 唔學廣東話學蝗語

馬德里本身都閪地方

02年西班牙人係咪sad到仆街

希望只係因為一時用英文表達唔到

西班牙去過一次真係好垃圾
祖國好好多

西班牙籍老公

個老婆講廣東話個老公學普通話

應該印

ViuTV
99

嘛

個全盒好廢

普通話確實係有用啲嘅
佢哋又做旅遊生意

綽頭姐

Jace同豹哥都告急

條許狗又奶共又樣衰 佢都話靚

許靖韻人又靚唱歌又好聽

又柒又整容又奶共又難聽

而我不知道⋯⋯

靚就見仁見智啦
唱歌確實係唔差嘅

VIU TV 5都好

和泉素行

soko依家啲香港話越嚟越勁
又黃

做個樣姐

啲芝士

老公聽唔明好尷咁

包包聽得明佢地講咩咁

洗碗機擺零食

好想睇佢嘅節目，希望唔止係旅行廣告

咁多藥材

有冇sub 佢youtube?幾過癮 不過冇咩人睇

個電櫃同香港人屋企一樣

放到咁耐咩

鬼佬鍾意飲老火湯

又嚟講蝗語

48？

佢喺香港住咗幾年可能都已經習慣

link，唔該

36 定48?

原來韓國已經完 我miss左20分鐘

正常
外國人學中文都係學普通話

連登仔住幾十年都屌緊飲廚餘啦

西班牙真係正

channel名：和泉素行 我點解嚟咗香港

今集開始講西班牙
韓國篇確實麻麻地

西班牙準備4天工作 好幸福

藍金鈴快啲完好過啦

最近好多香港人

點解佢地咁輕易就可以移民過去

最近香港人好多

上集啲人藍？記得有隻沃門狗

呢d就真係傳承

45

45年

去外國傳揚廣東話同廣府文化真係慘
大陸果邊本身都式微

去西班牙咁辟

應該幾歲就黎

45年廣東話都仲咁好

有冇遇過扒手

喺西班牙推廣東話
真係要respect

呢個先值得欣賞

西班牙10點11點先食dinner喎

應該同屋企人都係廣東話

去歐洲旅行真係最驚呢樣

西班牙本身都多元文化之地

冬天應該唔得

成個shot out曬fo大佬

公然違返限聚令

之前西班牙有力架係咁喉住我

廣東d親戚朋友真係睇到

黃到飛起

首香港點解好過癮

其實真係冇咁多 touch wood 去過3次淨係比人偷過500hkd

camman原來係佢老公

我都聽到佢咁講

西班牙直情係搶
上年有新聞 懷疑係當地導遊/酒店做內鬼搶遊客

反而大陸就想打壓所謂自己野
迫到人要到外地宣揚

諗起隔離post有條友講一個女仔唔好自己一個去xxx地方

alma

講真 咁驚咩都唔洗去

寧願自己洗碗

係去邊度畀人偷？

基本上只要離開香港治安就會差
不過

好撚正

咪玩啦 巴黎 西班牙搶到出晒名
得德瑞（不過多左難民）先叫安定

咁一個去我又覺得真係忟d嘅

歐洲我去過3個國家 西班牙 法國 祖國
得祖國係冇任何損失
屌你老母西班牙 屌你老母法國

Paris 搭巴士個陣
呀爸讓位比個呀婆坐 之後就比人偷左錢

得兩個人住
可能用機器洗得嚟手洗已經洗完

下？你小心啲咪得囉咩咪玩

真係唔係帶太多cash
損失細

小心啲扒手事小
明搶點防？

有比較就見真章
今集西班牙內容好睇，人地「新手」幫電視台拍野都好過金鈴咁有經驗既，真係要檢討下...
可能佢係韓國冇咩朋友

下。。。 我個朋友係Barcelona 3個月做intern
淨係坐地鐵個次出事
其實係外地小心啲真係冇事
我個兩次去西班牙都係自己去都冇事

你自己冇事唔代表人地冇事
我淨係一大班人行條街都有兩條友跟 要全部人睥住佢地先走

咁係你問題
你有事唔代表人地有事

Selection bias 完

其實想個節目主持問當地local 既人有冇遇過扒手

遊客/睇見你係外地人..... 一定(擋)架啦

所以其實無興趣知你地比人(擋)既經歷

歐洲旅遊城市/大城市出曬名治安麻麻
你google下大撚把啦
我唔係盲反 只係講一個普遍情況出嚟
歐洲so far我只係覺得瑞士德國叫治安好

咁佢講到冇
我咪用自己經歷加其他人證明多囉

另外主持問得有冇扒手咪即係呢個係普遍情況

你都識講 出名治安差
咁咪要自己提防多D
明知治安差又唔防咁其實係你on9
姐係好似之前係咁wgatsapp signal tg咁比
但講真 你個人意識唔得用飛鴿傳書都死啦

想知住左45年果個老油條香港人... (做生意呃返本地人錢咁勁)有冇遇過扒手咋

個個爭住出黎講自己

咁我又真係好小心 未試過唔見嘢
但係聽其他人分享有試過呀嘛
明搶你真係冇得防
扒手就睇吓邊個道行高

我都係順住討論落去啫

真係慘 好心無好報

唔會問扒手呢啲嘢啦
倒米咩

真係一開波就有

好靚呀啲景

唉真係屌佢老味

個利是封有D樣衰

山卡啦地方都咁大間超市

牛肉麵

海底撈咁

好小再聽到中國人講 新年利是呢4隻字

Brian 出夠未

支那人 成間野都係賣支那野 唔出奇啦

西班牙天氣真係好舒服

Malvina個女

個女好似幾正

笑得幾甜 唔洗食糖

啲景好JENG

間屋好大

Malvina個女細個勁可愛

仲係香港定居咩

180度海景......

呀女睇落好白滑 ..

我的片單
Zpecial

有狂野FEEL

我都係不過唔飲酒

開口就破功了 嚇一嚇

唔講野都呃到人

講野快到聽唔清楚

我為左張西班牙護照可以一戰

大個咗反而走樣唔太mix

搞下棚牙就 ok ..

老公呢？

老公仲好丁

可以借間屋俾人住

諗起初見盆菜、漏單盆菜

佢咁咪係口罩小姐

考有feel

有姜B有Edan 好地地 加個Dixon落去做乜

寧願無得過新年 都唔想幫襯中國人開嘅舖囉

咩都取消哂

啱呀反正係西方國家都唔會有農曆年假放，索性農曆新年都唔過算數

幾靚喎

個女主持透透地

韓服咁大件

係咪大鑊飯

Paella

食兔兔

咩味

paella點解會讀ya音

好大盤

好邪惡.......

個鬼佬咁識食

肥到
香港都幾難嫁

2月14都幾新

但佢講野幾有紋有路

造褔人民

積下口德啦

以為迪基亞黎

都差好遠喎

鬼佬都係鐘意肉地type

係囉

er........漂亮

耶撚 結左婚先有得搞野....

鬼佬界嘅毒撚

Lu Lu豬撚到
果然有自知之明知道香港無男人要唯有單身一人去西班牙網上情緣嫁人

咁佢講野談吐果D幾好啦

相處唔舒服 幾靚都冇用

痾屎人

啱
樣係會老，人的性格難變

仲要中學老師 人工高 已經未計個樣
邊有港男埋身

西班牙文ll = y

第8-10集 西班牙
第11-13集 台灣
第14-15集 香港

歐洲d教堂都靚

美食觀光？

加泰

結果

又做返香港做咩

劇透

有鐵甲萬能俠2號

鐵甲萬能俠都有不過有冇版權

又話人哋特登開個聖家堂俾你拍
又話難得無遊客⋯點解無得睇

姜b

姜b未減肥之前個樣

呢d當二創架啦

姜b痾屎

人疊人少癲

呢位大媽波路好似幾唔錯

我直入元朗

成日著緊身衫突個bra邊出黎

有訓練既

都唔係平

1300歐都唔平

正常啦
係香港太貴姐